原來大J同達哥 係同一日生日 [8月16日]

大J 出生： 1984 年 8 月 16 日（34歲）

達狗 出生： 1987 年 8 月 16 日（31歲）

兩個原來天生就係競敵

唔知下個月最鐘意祝人生日快樂既達哥會點呢 係咪仲潛緊水

達哥聲: 大J哥 生日快樂

一個係人
一個係狗

仲鬥乜 一個係人 一隻係狗

標題打錯達哥 應該是達狗

1

迖狗

达狗 大J神

岩

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心